台灣碩士

碩士唔係咁易讀架！ 唔好咁大想頭！

send封email比嗰邊教授傾下計先

點解呀？同香港嘅master有咩分別呀？

碩士咁高學歷，唔係人人讀到！

唔係人人讀到 但係如果你想嘅 其實都幾大機會讀到